［jj插沙］想搵張黑貞舊圖

一張三格定四格
有fgo紅卡響度

無露，但係影射被人插緊
一開始扮無野跟住慢慢變心心眼

搵左好耐都搵唔番

幫你推
黑貞唔教訓下唔得

でゅへいんv でゅへいんv | un9man

でゅへいん 突然發現呢段好正